提提大家取消無國界醫生捐款係要填Form

利申: 苦主

解脫連結:

推

個仆街電話打極都唔通

幾貼心喎 , 整埋 form 畀人取消

唔好畀藉口自己唔取消啦

Fax啦

有線

係時候收返香港人果5億

去銀行停 完

咁多年黎呃左香港人咁多錢

push

有人話無國界醫生電話會CUT線
我想知有冇人有錄過音？
之前試過有FA打999都有怪人聽電話
有冇錄到音？以後有怪人聽電話，奇怪CUT線
唔該集體錄音呀，無理由間間機構D接線生集體發癲

仆街，難cut過有線

直接銀行cut就得

扣戶口既應該去銀行搞就得
扣信用卡既真係要搵無國界搞
再唔係就cut 信用卡...